今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

1) 找卡數
2) 計好嚟近一個月要用幾錢
3) 捐款俾以下機構/組織

以下為有時效性

3a. 香城教育電視眾籌計劃 HKGETV Crowdfunding Campaign
3b. 香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project
3c. 香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan
3d. 【我們香港人】倡導計劃
3e. 前美軍軍官: Texans Stand with HK 眾籌呀!!!

以下為長期作戰

3f. 星火
3g. 立場新聞
3h. 香港獨立媒體
3i. 傳真社
3j. 守護孩子

4. 有剩拎哂去重慶大廈兌美金 (TTrate: )

唔講住啦屌，出去食個咖哩飯先

自推

pish

推

呢世人未試過咁多美金

咁早出糧

入錢！入錢！入錢！

月尾出啊

就嚟出張新信用卡剩係靠捐款刷迎新

推多次

跟住做實冇死

唔好齋推唔做

輕鬆拎迎新

好人一世平安

重有熱血時報抗爭基金！！！

戰術
手足見唔見到窄位塞死曬，跳欄就解決到
絲打小心

警世 咁多個月 手足學識跨欄未 救你一命

推，每月預留5-10%糧作捐款之用，加減多少隨自己能力而定。

btw 第一眼以為你講養 ...

推 每月都有入

thanks !!

有心人

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

推行動post thx

兌錢都去埋重慶

u win

本身就真係靚價少少 去過就知

唱美金

Tui

未出糧
Lm計定
仲要開pps

PPS 找中資/渣打卡數

Push

仲有日日食晏都揀黃店
搞到食嚟食去都嗰幾間

push

原來樓主打咗 睇漏眼

馬會幫我籌旗捐手足

p

星火 同 612
大家似乎會多揀前者

但暫時唔同612割住，因為真係有寶寶比612幫左

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

最好唱啲美金旁身

蠢咗 之前一次過銀行換完 又拎唔到
而家要等得閒去銀行排隊拎 有撚排

推！有錢出錢有力出力 最好兩樣都出！

爸打有心，#1已經有連結了

好忙好忙

冇外幣提款機？

推！

兩邊都識人有幫到
兩邊都有已讀人
咁多case 好正常 贏咗再慢慢處理

加埋鍾庭耀民研

上前線，可能有唔同顧慮

屌你捐錢冇啦掛

612基金？佢地都有出錢解決義士生活困難同打官司

有用po推

#Kill#

揀錯銀行 自己問題

我自己 #1 剩係放啲冇爭議性的
當然大家都可以各自衡量下

#1 3d)

之前做港豬玩課金驚，依家戒晒有餘錢

大大力

interest rate 冇咁易比我地影響到

TUI AH TUI AH

換之前捐少少錢先啦，唔好咁自私

up

幫推

有錢出錢
有力出力

捐下俾d助教養channel啦，好多中學生俾仆街屋企人經濟封鎖要家長幫

Same

Link / Post ?
Btw #1貼果堆都係相對冇爭議性的，如果大家有自己喜好都可以自己衡量返
都係希望引起大家長期支持捐款呢個行動

屌咁快上咗熱門
大家唔好推住啦，幫手推其他未上熱門的有用post
First thing first

守護孩子係呢間教會？

Ｇ持

Respect ! Do it tgt!!!!!!!!

對於中產、收入唔錯既人，用金錢支持係基本既任務。
總之有錢出錢，有力出力。

多謝樓主

push
出左糧就要課金了

幫你推

toi

有用post必推

我都出左糧，係時候要捐捐佢

辛苦整合了

幫你推下,

提提你
連續5個相同會員推, 係冇效嘅
所以唔好好似我之前咁鳩推

推埋呢次返去做嘢先

推
失業廢青表示羨慕同尊敬

咁快出糧嘅

推 一人做多少少

推！！！！！

我上tg搵到呢d channel ，大家自己判斷

助養清單整合
更新時間
2019/10/27 14：58
#助養

清單更新後將發佈於

#日常應急
緊急生活費(現金)
仔女有餐溫飽 助養小朋友計劃
@FeelHongKong
18區手足互助
@UnitedHK18_help
Uber救護車
@hkuber
國難新裝
@sunshine0001
救救小朋友 救助兒童channel
@HKchildren
Frontline Online Game (十卜)
@Frontline_Running
仔女開飯啦～助養發夢小朋友
@standwithhongkong612
迪卡儂送禮計劃
@decathlon_giftforkids
春田花花同學會
@Hkisnotchina2019
P2P 緊急援助人道救援計劃
@p2phk
TKT-兒童樂園
@AntiHungerProjectTKT
2019香城online懲罰部
@punishyouforever
雜不甩雜貨店
@Sharetolove

飯券/餅券/現金券/八達通
仔女有餐溫飽 助養小朋友計劃
@FeelHongKong
Freedom of Summer前線肉成計劃
@freedomofsummer
18區手足互助
@UnitedHK18_help
青少年醫肚行動(612reminder)

阿孫冇錢用channel (八達通/飯券)
@studentnopocketmoney
學生歷量
@hkgstudentspower
衝衝仔女換新裝 (不定期提供鞋/衣服)
@YellowFamily
仔女開飯啦～助養發夢小朋友
@standwithhongkong612
要食飯,我俾
@HKStationary
學生有飯開 (暫時關閉invite link)
@studentopenrice
Hug for hongkongers
@hugforhongkongers
迪卡儂送禮計劃(電子券)
@decathlon_giftforkids

#物資
網購/第三方代付
AMAZON助養計劃：
@AMAZON0101
HKTVMALL員工自發助養計劃
@hktvmallhelper

文具派送
PPE倉助養計劃
@buyppe
衝衝仔女換新裝
@YellowFamily
Wargame 分享計劃
@wargamehk
國難新裝
@sunshine0001

物資組自取
葵青自發物資組
@wearepeacefulhongkongers
屬於香港人嘅物資站
@hkmudg
要食飯,我俾
@HKStationary
日本關東代購
@tokyoairpollution
香港衫哥 HK Free 👕計劃
@HKfree3

家長轉贈手機/太空卡發放
電話特派專員
@keepcontacthk

物資購買
空氣污染關注小組
@wearenoone
無良奸商冒險者商城
@gaansoeng
香城尋寶online 3.0
@PIGKISS

#住宿
借宿/供宿
香城後盾小隊

仔女有屋住2
@gotahome2

#搵工
「我要返工」良心平台
@findagoodboss
仔女有餐溫飽 助養小朋友計劃
(需先申請過飯券/現金過數)
@FeelHongKong
香城後盾小隊

唉 冷氣軍師 最多係咁

對唔住 各位手足

算你啦，打少你一下pat pat

.

正確

一出糧就要計好數

咖哩飯

美金

正確態度

Pish

課

吾推

岩岩做左

好有心

又準備好㩒晒啲錢出嚟啦

大家唔好推住啦，幫手推其他未上熱門的有用post
First thing first

出糧俾機構呀咁多位

——-借位——-

唔可以俾陳彥霖事件不了了之

[重要發現] 陳彥霖媽媽生日造假

依家先知

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

對比前線
我一啲都唔辛苦

tui

Page 9 有巴打建議加埋助養 TG channel
大家自行判斷衡量 各自爬山

助養清單整合
更新時間
2019/10/27 14：58
#助養

清單更新後將發佈於

#日常應急
緊急生活費(現金)
仔女有餐溫飽 助養小朋友計劃
@FeelHongKong
18區手足互助
@UnitedHK18_help
Uber救護車
@hkuber
國難新裝
@sunshine0001
救救小朋友 救助兒童channel
@HKchildren
Frontline Online Game (十卜)
@Frontline_Running
仔女開飯啦～助養發夢小朋友
@standwithhongkong612
迪卡儂送禮計劃
@decathlon_giftforkids
春田花花同學會
@Hkisnotchina2019
P2P 緊急援助人道救援計劃
@p2phk
TKT-兒童樂園
@AntiHungerProjectTKT
2019香城online懲罰部
@punishyouforever
雜不甩雜貨店
@Sharetolove

飯券/餅券/現金券/八達通
仔女有餐溫飽 助養小朋友計劃
@FeelHongKong
Freedom of Summer前線肉成計劃
@freedomofsummer
18區手足互助
@UnitedHK18_help
青少年醫肚行動(612reminder)

阿孫冇錢用channel (八達通/飯券)
@studentnopocketmoney
學生歷量
@hkgstudentspower
衝衝仔女換新裝 (不定期提供鞋/衣服)
@YellowFamily
仔女開飯啦～助養發夢小朋友
@standwithhongkong612
要食飯,我俾
@HKStationary
學生有飯開 (暫時關閉invite link)
@studentopenrice
Hug for hongkongers
@hugforhongkongers
迪卡儂送禮計劃(電子券)
@decathlon_giftforkids

#物資
網購/第三方代付
AMAZON助養計劃：
@AMAZON0101
HKTVMALL員工自發助養計劃
@hktvmallhelper

文具派送
PPE倉助養計劃
@buyppe
衝衝仔女換新裝
@YellowFamily
Wargame 分享計劃
@wargamehk
國難新裝
@sunshine0001

物資組自取
葵青自發物資組
@wearepeacefulhongkongers
屬於香港人嘅物資站
@hkmudg
要食飯,我俾
@HKStationary
日本關東代購
@tokyoairpollution
香港衫哥 HK Free 👕計劃
@HKfree3

家長轉贈手機/太空卡發放
電話特派專員
@keepcontacthk

物資購買
空氣污染關注小組
@wearenoone
無良奸商冒險者商城
@gaansoeng
香城尋寶online 3.0
@PIGKISS

#住宿
借宿/供宿
香城後盾小隊

仔女有屋住2
@gotahome2

#搵工
「我要返工」良心平台
@findagoodboss
仔女有餐溫飽 助養小朋友計劃
(需先申請過飯券/現金過數)
@FeelHongKong
香城後盾小隊

sor qoute錯
之前睇啲post話係呢間

大家唔好推住啦，幫手推其他未上熱門的有用post

廢青表示岩岩課左幾千

112 113 維園流水集會
115 全民V 煞面具日

出糧再課

留名

幫手推

每人方式唔同。大家城努力

出糧即課

有錢出錢有力出力！
總之人人實有d野可以做既！

好有意義
不過我仲未出糧,要下個月先捐到

——借位——
唔可以俾陳彥霖事件不了了之

[重要發現] 陳彥霖媽媽生日造假

唔好淨係推，要有實際行動先得㗎

聽日到我

LM

各自努力

仲有消費上可以幫襯真正香港人既店舖，例如

光時 - HKongs Mall

黃藍商店 - Restart HK

我心痛

所以我課金

推推推

窮撚如我
一出糧一半已經用咗嚟交租
另一半再分一半賣物資 另一半先用嚟生存
大家一切努力

Pushhhh

老豆搵仔：新疆單野俾譚仔搞到沉晒

Pushhhh 大專學界得返三日咋 籌得70幾percent！

推
香港人最多嘅係錢

每月課1.5k 小小力 唔好屌窮撚

撐

pushhhhh

基本上每個和理非 每日都應該有任務

你班仆街係咪唔識字 推咗行動post先

當交稅

北區要撐呀！
守護孩子咁辛苦都係得少少錢喳。

lpushhshshshshshhhhhh

幫推爆 好多人7號出 推到7號

1蚊交稅

撚

港豬唔緊要
捐多d錢贖返你d罪就得

（私心）可唔可以幫推呢個

[光復op] 做op halloween自問有良知嘅同我死晒入嚟

同樓主一樣做法

捐！多少都好，大家盡力。

幫手將海洋公園節目部高層嘅惡行傳出去

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 仲有3日就完 快捐

依家連子彈都幫你擋 香港人就算有咩原因出唔到黎都同我捐咗佢

shit咁醒嘅

捐爆佢

可以幫埋HK Free Press

Gchi

PUSH

LINK

Pishhhh

少數接受payme

成份糧拎哂出黎 唔好輸呀 要贏呀大家

入呢個POST先知咁多方法洗錢
而家最重要科水畀手足們先今晚繼續畀錢

眾籌告黑警呀

仲有換美金同幫襯黃店

幫你推

創造奇蹟!最後三日,一齊令大專學界眾籌達標!

媒體同星火真係要捐

光時都唔差
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

好!!!!!!!!

係 幫義士

錢唔多，逐個逐個嚟 ...

如果想幫手出錢紀錄低今年夏天既人與事，可以幫手眾籌
而家金額已經達標，但需要更多眾籌人數令計劃得到更多關注同埋有機會上Netflix同破紀錄 (Bonus嚟，盡做)

The City of Tears 催淚之城
A documentary about what’s happened in Hong Kong in 2019 Summer. 一部關於2019年香港夏天的紀錄片

Hi 支持者，

在上次更新後不到48小時，我們又要更新了，全因爲你們做得太過份了！

我們正式成為Kickstarter自2009年成立以來，頭十部最多人支持的電影或影片。也是說目前為此，世界上只有9個電影或影片Kickstarter計劃，比《催淚之城》多人支持。但大家會這樣就滿足嗎？相信不會！所以，我們下一個目標並不是全片種第九位(14242+1人)，而是第八位(16850+1人)，因為這也會令我們成為紀錄片之最，也算是一個世界紀錄！！！在四天前，我們從來沒有想像的目標，當時Cori只說『先定在紀錄片第二(9500人)，再看看能不能在眾籌完之前挑戰全片種頭十名(12157人)吧』。但事實証證，他太小看支持者了！在此，願香港前景會和本計劃一樣，以眾人之力，將不可能變成可能！

最後，不厭其煩地說多次，金額我們是已經足夠，但每多一名支持者，也會令完成品可以在國際平台上播放機會上昇。所以請叫多一些好友來支持本計劃，他們只需支持港幣十元(1.27美元)已足夠。在未來19天，看看我們能創造什麼出來吧。

《催淚之城》團隊上

守護孩子

g持 g持

［和理非］黃絲經濟學資料𢑥編

大專得返3日咋

重慶任何一間都可以？

我跟

P牌都要推

睇價做人
唔岩去到咪食啲嘢飲杯嘢囉
甚至乎入去行個圈 唔好剩係找換區止步
我覺得敢行入去已經好大支持 起碼話俾佢地聽我地唔驚/唔抗拒接觸佢地 而唔係純粹為咗換錢先去重慶大廈

講多次
上咗熱門就可以冷處理
有時間幫手推其他有用post上熱門
沉咗先推返呢個啦

每月捐款

錢同力都出

呢個post好重要

Push 養仔女呀仲有！

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

11月2 維園見 ！

多謝支持呀

每樣捐一百都好過咩都無做

P 牌照推

再次多謝樓主支持我地同其他團隊既眾籌

推 高汁 post

好竅 要推

月入十萬嘅連登仔行動啦

推 大專籌左咁耐都未夠數
之前瘋狂課金 自己都搞唔掂了

又籌

推

g chi

推喔

港豬記得準時做野
Keep好正能量

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

支持

support

推啊

Slash族冇工開冇糧出都要盡做！

沉咗了 係時候推返上熱門

就出糧喇

sor 9呢個重要啲 希望大家可以同步推埋

[推上熱門] 今晚八點有民間記者會

[民意調查] 萬聖節你地會去邊玩？

幫手推下行動POST

推熱門

我又要參與

[推上熱門] 今晚八點有民間記者會

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

邊間咖哩飯丫

巴打，我發覺你開啲po成日上熱門
可唔可以幫幫HKIAD我見佢地好努力做野，好想佢個眾籌可以達標，如果你有空可唔可以幫手開po,因為得番3日

我已經開左起碼兩個POST叫人捐錢比HKIAD同眾志仲要成日留言都講，不過進度真係好慢我諗諗計

感謝其實係咪應該去fb spread

係我FB都有POST，FB班中年銀髮一定比我地更有錢，連登開完POST再呼籲一齊SPREAD去FB

快快課金 幫推

出完糧睇下捐邊個先

掂！！

已課
翻工嘅港豬們，課金抗爭，你我有責

要入錢支持既機構我都寫左張list

反濫權大控訴眾籌計劃

光時

推呀推

守護孩子真係要捐，成日見到佢地

同樓主長期捐果堆同路

請勿推呢個，搞錯左OP時間

屌你地又話勿忘831，只係過左2個月，結果一撚個行動post都冇，係咪已經忘記哂嗰日發生嘅事？

請幫手推行動POST

屌你地又話勿忘831，只係過左2個月，結果一撚個行動post都冇，係咪已經忘記哂嗰日發生嘅事？

請幫手推行動POST

唔罷工就捐錢

真呀

正窩 推

好人一生平安

打仗都要錢

成日話有家庭有負擔岀唔到
咁就捐錢啦！！！

岩岩捐完
感謝提醒

出糧必睇

agger

捐捐捐

紅底銀行有戶口嘅唔好取消

再幫你推

仲有買食券助養孩子

美金一定要現金或者離岸戶口

Good!

多得巴打
見到啲漏網之魚

岩呀，正確生活態度，而家我都跟住條list做

g持

捐

推呀

Connect

lauming

巴打似乎同我一樣, 一出糧就變窮L ....

唉吊，要課金了

推

香城教育電視眾籌計劃

眾籌連結：

呢幾個月每次出糧都洗錢洗得既煩惱又暢快

已捐星火立場守護孩子

講真

一人捐100 當得20萬人捐, 每個月捐, 條數都好襟計

問卷link:
是次問卷調查直至10月29日晚上8時59分截止

The deadline for submission is 8:59pm on Tuesday 29th October 2019.

民間記者會問卷

問卷link:
是次問卷調查直至10月29日晚上8時59分截止

The deadline for submission is 8:59pm on Tuesday 29th October 2019.

咁多黃店要懲罰
好忙啊

《公佈之前化驗三款不同彈殼上CS殘餘量的實驗報告（只有英文版）》

現在，我地將會發佈之前使用GC-MS分析三款來自不同催淚彈型號的彈殼上所含有CS殘餘量的實驗報告（只有英文版）。我地籍著今次的報告將會公開化驗師的化驗步驟、結果、總結、假設同GC-MS上的運作設定，籍此希望讓廣大市民更清楚今次化驗結果和我們團隊旗下的化驗師對今次結果睇法和建議。亦希望此報告也可助其他有意化驗團隊掌握更多數據，為了公眾健康和安全著想，一齊合力尋找真相。

下載連結：

如想支持我們的工作，可以
1）透過Buy me a coffee捐款（以美金結算）：
或
2）眾籌連結 (以港幣結算）：

多謝各位支持，我們的團隊會繼續努力協助市民盡各種可能性打開真相。

We would like to release our laboratory report about the GC-MS analysis of the extract from (1) NonLethal Technologies CS Multi Smoke 5 Projectile (made in USA), (2) Norcino NF01 CS Smoke Projectile (made in China), and (3) Jing An Tear Gas Grenade (believed to be made in China) to investigate their chemical contents for comparison. In this report, we will let the public to know our testing procedure, results, conclusion, hypothesis and the operation setting of GC-MS so that Hongkongers can understand our results and the suggestions provided by our chemists. Last but not least, we hope that the report can let any science teams which intend to analyze tear gas-related topics, get more data and find the truth together for the seek of public’s health & safety.

Document Link:

If you would like to support us, you can

Buy us a coffee (in USD):
OR
Our crowdfunding via GoGetFunding platform (in HKD):

Thanks again for your support and our team will try our best in all the fields and possibilities to find out the truth.

守護隊子

推呀 街又唔行 文宣又唔做 錢都唔捐下
唔好話支持啦

Remember Remember
The fifth of November

Good po

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

#742

《公佈之前化驗三款不同彈殼上CS殘餘量的實驗報告（只有英文版）》

現在，我地將會發佈之前使用GC-MS分析三款來自不同催淚彈型號的彈殼上所含有CS殘餘量的實驗報告（只有英文版）。我地籍著今次的報告將會公開化驗師的化驗步驟、結果、總結、假設同GC-MS上的運作設定，籍此希望讓廣大市民更清楚今次化驗結果和我們團隊旗下的化驗師對今次結果睇法和建議。亦希望此報告也可助其他有意化驗團隊掌握更多數據，為了公眾健康和安全著想，一齊合力尋找真相。

下載連結：

如想支持我們的工作，可以
1）透過Buy me a coffee捐款（以美金結算）：
或
2）眾籌連結 (以港幣結算）：

多謝各位支持，我們的團隊會繼續努力協助市民盡各種可能性打開真相。

We would like to release our laboratory report about the GC-MS analysis of the extract from (1) NonLethal Technologies CS Multi Smoke 5 Projectile (made in USA), (2) Norcino NF01 CS Smoke Projectile (made in China), and (3) Jing An Tear Gas Grenade (believed to be made in China) to investigate their chemical contents for comparison. In this report, we will let the public to know our testing procedure, results, conclusion, hypothesis and the operation setting of GC-MS so that Hongkongers can understand our results and the suggestions provided by our chemists. Last but not least, we hope that the report can let any science teams which intend to analyze tear gas-related topics, get more data and find the truth together for the seek of public’s health & safety.

Document Link:

If you would like to support us, you can

Buy us a coffee (in USD):
OR
Our crowdfunding via GoGetFunding platform (in HKD):

Thanks again for your support and our team will try our best in all the fields and possibilities to find out the truth.

(人手bot) 支持下

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

轉美金

多謝幫推

長期人手置頂

對 要養成好習慣

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

推，一世不要做港豬
一世唔可以原諒黑警

#839

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

仲有7日就到全民口罩日喇！！！！！

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

出糧做嘢

大專學界得返兩日，仲未夠數

728被控暴動情侶 : 612基金無呃錢

出糧即做

(推埋今晚)

推熱門

有傳媒拍到水炮車內部操作，證明清真寺唔係誤射（會南亞文翻譯既手足入一入）

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

有傳媒拍到水炮車內部操作，證明清真寺唔係誤射（會南亞文翻譯既手足入一入）

幫手推啊

巴打你果幾個post係咪沉咗
係我唔幫手推啦

推 啱啱出糧

應該係啦我自己都無再推btw 巴打有無用bot推？

冇 人手推
開幾個browser輪流click
用bot果啲好似會濫到令人反感

Bookmarked
每個月都推

長期作戰加埋本土研

或者睇吓咩短course有興趣讀吓都得

香城教育包埋驗催淚彈
好值得大家支持
差嗰十零萬快手搞掂埋佢

監測毒氣HCN計劃：團隊將查找中國製既催淚彈會否釋出更多山埃毒氣，毒害香港市民

#906

長期作戰加埋本土研

或者睇吓咩短course有興趣讀吓都得

OK
但可唔可以下次唔好用m.facebook

監測毒氣HCN計劃

「我要返工」良心平台 Channel

今個星期主線任務：1031太子站、112維園

P2P 緊急援助人道救援計劃
@p2phk
至 #日常應急

TKT-兒童樂園
@AntiHungerProjectTKT
至 #日常應急

2019香城online懲罰部
@punishyouforever
至 #日常應急

！

。

各手足請多多支持
窮撚的我都捐咗

每次有去唔到既活動,
就捐錢買贖罪劵
立場蘋果獨媒傳真癲狗都月供緊

繼續推

推爆佢

眾志同大專已達標

不過仲有香城教育電視啊

利申：窮撚各條戰線都已課

Sorry借位

13k就可以懲罰到DQ黃之鋒嘅選舉主任，你唔係唔幫手啊？？？

大家有餘錢，希望可以支持一下，多謝。

112 維園見

多謝各位支持

push!!!!!!!!!!

大家課左金未?

done

一出糧就好多野做

推有用post上返熱門

TUI

出糧捐先

推 出糧了

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

我呢啲廢老, 剩係識捐錢, 咩都做唔到

推番上黎

民主派立法會議員司法覆核《緊急法》及《禁蒙面法》眾籌

出糧了

大家盡做!!!

出曬糧喇 跟住做未

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動